手足熊仔餅入咗醫院

Tommy阮民安
53 分鐘 ·
啱啱收到消息，熊仔餅入咗醫院。
聽朝要做手術。
只知道係關腸粘連事，可能要開肚😫。
呢個PO，要同大家集下氣，祝佢聽日手術成功。
阿餅，頂住呀~💛😢

好似好多開過肚嘅都會有腸粘連問題

一定要無事呀

推

頂住呀！

集氣

支持住

頂撚住呀

關家榮光歸popo

好人一生平安

加油呀

加油

集氣,一定要無事呀

要冇事呀

頂住

一定要無事

加油！

關家榮

廿零歲就要受呢啲苦 撐住

祈求熊仔餅平安

好人一世平安

祝平安
身體健康

加油啊熊仔餅

關家榮出黎講2句?

要平安

要無事啊

鐵人黎點會有事，中槍都未死過，仲可以起身跑

加油 撐住

手足頂住

之前好似有個巴定絲話佢屋企人做過手術
之後腸打結然後經常要入院
希望熊仔餅平安

頂住呀

加油啊

。。。。

喺
小弟都試過
一開頭會插喉餵D鋇劑俾你
過左一晚都唔掂就要開刀
不過開完刀又會黏翻

好突然

腸粘連唔係太大問題，應該唔會有生命危險

希望你冇事

祝手術成功

頂住啊

天佑熊仔餅
連登集集！一定要冇事

熊仔本人fb

Pin

早日康復，黑警

PUSH

關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮關家榮

比我pin咗佢fb先,一陣再轉

一定要冇事

理論上係
但係有D case都試過腸壞死，咁就好撚大鑊
最慘係呢個病冇得根治，一開刀多數都會黏埋，又冇得微創，都算係大手術黎

Push

係咪處？

關家榮啊嘛 我記得

希望手術順利

保重

熊仔餅要身體健康 早日康復除左講呢d我都唔知可以做到咩要籌醫藥費出聲，實幫

唔洗轉，手足需要鼓勵

手足

集氣
一定要無事

要冇事

熊仔餅一定要冇事

好

祝佢平安 手術順利

人要冇事
上帝祝福

一定要好番

希望冇事，上次見到佢真係好瘦

兩個女都屌過，臭嘅

集氣唔好有事

撐住 無事

要平平安安呀！

黑警關家X(榮），屌你老母

願平安

要無事丫

如果可以有一種膜包住條腸出面令佢地唔會痴就好啦……

平安

我Daddy無辜🥺

其實依家有發明一種膜喺覆蓋係腸出面，但唔係100%包曬，等小腸慢慢吸收翻，效果因人而異，差別好似都幾大
利申：對小弟完全冇用

餅仔頂住，大步檻過

唉……希望冇事

集氣一定要好番

希望冇事

集氣 一定要冇事

好人要平安

希望佢用到
就算比班釘官釘到入去都冇咁難捱

好人一世平安， 手足早日康復

不能久站久走
聽倒好心酸

求上天憐憫周同學

加油，頂住

希望冇事啦
有呢種病都幾陰公
好似埋左個不定時炸彈喺身體入面咁
食嘢要比其他人小心

關家榮去撚左邊？

push

加油呀！

手足加油!!!! 好人一生平安呀!!!!!!!!!

加油 頂住啊🥺🥺♥️♥️♥️

希望日日俾人排斥

手足平安

一定會平安無事！

加油頂住

祝熊仔餅平平安安
殺人犯不得好死

要無事呀！

黑警殺人犯 屌

係咩嚟

中左槍一定好早死, 有後遺症

頂住 要冇事呀

祝早日康復

頂住啊，一定要無事

無事嘅

真係成家移咗英???

點解會咁

咁會唔會嚴重到死

做完手術好返

撐住

撐住呀！

快啲課金畀手足！

集氣！

頂住，要快d好返

God bless u

因為條腸曾經做過手術 就會分泌一啲黏液保護返自己
所以就會咁

大步檻過

都唔知呢個究竟係乜撚野世界，好地地一個小朋友，為公義抗惡法，走上街頭，比人射左槍，命都差d無，仲要比人告幾條罪，依家身體就後患無窮，睇怕成世都難斷尾，屌你老母港共政府。

熊仔餅要平安

因為呢個世界係殘酷嘅

天佑手足

撐住！

加油啊 頂住

係 唔係喺

好人一生平安，頂住！

一定冇事

頂住……

餅

希望你平安，頂住吁

撐住呀

頂撚住

2000000人集氣大步擸過

體質，粘連性體質好易一直粘連一直要開刀

柏均加油呀屌你

頂住呀！ 好人一世平安🙏

集氣

國際線有任 請每日推Post

保佑熊仔餅 唔好再痛plz

加油 頂住

大家可以follow 埋佢ig 佢會不時po story更新近況

熊仔餅

樓主求pin 佢ig 都多近況更新

加油呀熊仔餅

加油祝福

你都要身體健康

死黑狗搞到人咁

希望可以吉人天相 ! 唉 !
開槍黑警一定白頭人送黑頭人，仆街死全家

集氣祝福

你地現實仲有冇同狗有來往

點會有

一生平安

撐住。一定要平安。

熊仔餅 祝你平安順利

知道會好痛，我哋係度等你

死黑警謀嚴重傷害他人身體而家逍遙法外

屌你老母關家榮

求平安

好人一世平安推

熊仔餅一定要平平安安健健康康啊

頂住呀 手足
醒返會有熊仔餅等緊你

頂住！

希望佢無事

希望早日康復
好人一生平安

支那警甴

一定要平安啊

我地等你返嚟

要平安❤️

熊仔餅要身體健康呀

榮光歸popo

要好似你個名咁

周同學 要撐得住 未來還有康莊大道等着你 有途徑會再送上熊仔餅

夾錢畀佢去睇啲最top嘅醫生搞唔搞得掂？
利申唔識嘢

手尾好長

頂住啊啊啊啊

一定要平安呀

要平安無事啊

希望餅仔平安順利

熊仔餅加油

好人一生平安
你仲咁細個 一定會冇事～

祝你平安出院

一定要平安

Blessing

呢條仆街一定死全家

集氣！！

集氣
希望好人一生平安

祝福保護

手足一定會吉人天相

好人好報

加油餅仔 快啲好返！ 辛苦您了

推，

一定會冇事嘅！

頂住希望慢慢可以有改善

撐住啊

要頂住啊！！！！

好似走咗佬過外國啦

係
想知外國邊到
外國都有好多手足

岩訓醒？

手足，撐住！

一定要頂住
加油

加油熊仔餅！

死全家你老母臭閪女呀老婆都俾狗屌

同埋因為開過刀有傷口 啲組織都會更加容易粘住😞

英國好多咖哩腸

而家仲有無熊仔餅計劃？

唉 好心酸

有 好撚多人

完左了 個計畫唔係無底深潭

冇事出番黎

有旁聽又點得就死先又記得翻 然後講幾句加油說話姐

要平安 😢

集氣，祝福熊仔餅

嘩 這麼醜的妞 殺人犯老豆嘅垃圾基因係勁啲

仆街關狗

要加油呀，一定要健健康康康咁長大

push push

關嘉榮你個殺人犯幾撚時死

著名五毛又出嚟搞風搞雨啦

係咪又要籌錢

幫阿餅集氣

要健康，平安

關家榮 正仆街

希望你兩個都快啲斷尾

出院之後都準備入去坐啦

Fat fat

仆街關狗

佢有事要詛你一世

我幫唔到手足 但我可以幫手攬炒 走資移民

如果當初二百萬人有一半敢走 對邪惡政權係致命

喊左

集氣

加油

祝佢平安好返

邊個

早日康復

身體健康

唉，開槍個含家鏟。

關蛇合家好嗎？

何必當初

陳志全（慢必）
3 小時 ·
剛到醫院探望「熊仔餅」
佢情況穩定，大家不用太擔心
由於疫情期間，醫院有探病人數限制
「熊仔餅」要行出lobby同屋企人見面
見佢落到床行幾步，都放心啲
「熊仔餅」一直被腸痛問題困擾
係中槍手術後腸黏連後遺症
平日會死忍，唔食嘢唔飲水，等痛楚平伏
今次忍唔到，要入醫院
醫生本來安排咗今日幫佢開刀做腸手術
今朝佢情況有啲好轉，可以自己排便
醫生話觀察多兩日，再決定是否需要開刀
今次「熊仔餅」話想食蛋糕
但係呢兩日仲未可以食嘢
希望下次再探佢時，可以帶畀佢食
今日趁機將利是和大家嘅祝福交到「熊仔餅」手上
好人一生平安🙏🏼

高登
透過 HKG 分享一則貼文：因腸黏連致腹痛難耐 西灣河中槍學生「熊仔餅」再入院

高登真係玩完.............

咁撚多5毛……

16年尾之後
都預咗有呢日

嚇死我 以為熊仔頭
好彩

關我撚事

屌 睇撚錯post sorry

OK

手足 頂住啊！

頂住 祝平安

加油！ take care!

Dllm

頂住呀手足！